questions = {
    1:{
        "question":"Яка сама популярна мова програмування",
        "correct_ans":"Javascript",
        'wrong_ans1':"C++",
        'wrong_ans2':"Python",
        'wrong_ans3':"C#",

    },

    2:{
        "question":"Яка бібліотека використовується для віконних програм",
        "correct_ans":"PyQt5",
        'wrong_ans1':"Pygame",
        'wrong_ans2':"Turtel",
        'wrong_ans3':"Matplotlib",


    },

    3:{
         "question":"Скільки всього бібліотек в Python",
        "correct_ans":"~137000",
        'wrong_ans1':"5",
        'wrong_ans2':"~580000",
        'wrong_ans3':"~1500",


    },

    4:{
         "question":"Скільки всього мов програмування",
        "correct_ans":"10000",
        'wrong_ans1':"20",
        'wrong_ans2':"600",
        'wrong_ans3':"800000",


    },

    5:{
         "question":"На яку комбінацію клавіш можна відкрити диспечер завданнь",
        "correct_ans":"Ctrl + Shift + Esc",
        'wrong_ans1':"Alt + F4",
        'wrong_ans2':"Ctrl + Alt + Del",
        'wrong_ans3':"Shift + Alt + Home",


    },

    6:{
         "question":"Самое лутшие приложение для написання коду",
        "correct_ans":"PyCharm",
        'wrong_ans1':"VSC",
        'wrong_ans2':"Jupyter Notebook",
        'wrong_ans3':"Spyder",


    },

    7:{
         "question":"Яка сама перша мова програмування",
        "correct_ans":"FORTRAN",
        'wrong_ans1':"Python",
        'wrong_ans2':"C++",
        'wrong_ans3':"Javascript",


    },

    8:{
         "question":"В якому році створили першу мову програмування високого рівня",
        "correct_ans":"1943 – 1945",
        'wrong_ans1':"1999 - 2002",
        'wrong_ans2':"2020 - 2024",
        'wrong_ans3':"1856 - 1858",


    },

    9:{
         "question":"Хто створив першу мову програмування",
        "correct_ans":"Конрад Цузе",
        'wrong_ans1':"Роберт Оппенгеймер",
        'wrong_ans2':"Альберт Ейнштейн",
        'wrong_ans3':"Нікола Тесла",


    },

    10:{
         "question":"Чи сподобались вам запитання",
        "correct_ans":"Так",
        'wrong_ans1':"ні",
        'wrong_ans2':"Ужас",
        'wrong_ans3':"Хуже нема куди"


    }
}